有冇iPhone用家冇諗住用widget?

依然覺得一格格好睇

認同
我連App Library都唔想用

App Library 都幾方便

可能我唔多app
好鍾意攤曬出黎
起碼一定喺同一個位
我一拉嗰頁搵啱位就開到app

google search 一㩒就search幾好用

向下拉個 spotlight search 咪得

新功能多舊魚